// GameViewController
"It's a draw" = "平局";
"%@ is the winner!" = "%@赢了!";
"OK" = "确定";
"Yes" = "是";
"No" = "否";
"Confirm" = "确认";
"Do you really want to quit?" = "你确定要退出吗？";
"Do you really want to restart?" = "你真的要重新开始吗？";

// MainMenuController
"START" = "开始";
"HELP" = "帮助";
"JOIN" = "加入游戏";
"HOST" = "开始多人";

// PlayerCountSelectorVC
"BACK" = "返回";
"START GAME" = "开始游戏";
"Unlock All Maps" = "解锁所有地图";
"Loading..." = "正在加载...";
"Cancel" = "取消";
"This map is locked!" = "被锁住了！";
"Do you want to unlock all locked maps?" = "要解锁所有地图吗？";
"Unlock All Maps for %@" = "用 %@ 解锁所有地图";
"Purchases are disabled on this device!" = "这个装置上的购买功能已被停用！";
"Restore Purchase" = "恢复购买";
"Do you want to unlock all locked maps for %@?" = "要用 %@ 解锁所有地图吗？";
"Unable to get product information. Please check your Internet connection." = "无法获取商品信息，请检查你的网络连接。";
"Oops!" = "糟糕！";
"You have not purcheased this yet, so you cannot restore this purchase!" = "无法恢复购买！你还没有购买过这个商品！";
"Success!" = "成功！";
"All maps are now unlocked!" = "所有地图已被解锁！";
"Unable to purchase. Please check your Internet connection." = "无法购买，请检查你的网络连接。";

// HostViewController
"Nearby devices that are willing to join a game is shown below. Tap on a device to connect it to the game." = "附近愿意加入游戏的装置会被显示在下面，点击以把该装置加入游戏。";
"Connected" = "已连接";
"Connecting..." = "连接中...";
"Unable to connect" = "无法连接";
"Too many players!" = "太多人了！";
"You can only connect at most 3 players to the game." = "最多把三人加入游戏！";
"MAPS" = "地图";
